你班連登仔成日叫人收美金，但又唔講點做，點做呀

一齊討論下有咩platform可以方便收同俾美金

paypal應該係最方便？不過手續費好貴，有冇其他選擇？

去兑換店

試下試個黃店accreditation, 認可嘅商舖可以收美金

個餐牌出個美金價啩？
點操作真係唔知應該點做
間嘢夠唔夠散紙找續？

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

點俾錢同收錢先會重點

解決唔到乜都唔駛做

現金有假鈔風險，應該由電子支付行先

岩 應該研究下usd電子支付方法

可惜fps未有usd

paypal

可以以美金寫價錢 做成一個用美金潮流
店舖要比人知可以收美金先得

門市個班有冇可能啪credit card paypal收美金

2% charge

2%咁平？ online收hkd都好似3.4%up wo

用USD CASH

低面額應該好少貨
多數人都KEEP 100面額

香港而家咁，AIA仲可以搞嘉年華

bit con

現金真係流通唔到

最有效係電子貨幣但係
有咩 app 可以交易到美金

venno
類似香港version的payme

但香港有冇顧客會用，得merchant用唔店

銀行個邊都未完善
唔好講fps, 本地美元跨行轉帳都搞到電匯咁, 一d就用chats, 一d話電匯, 一d就本票

鬼叫匯豐唔生性，淨係識奶共，做咗咁多年本地美金結算機構，都唔肯改善下套系統

推